{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092156",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "욕김밥"
    },
    "text": "江原特別自治道 旌善郡余良面に位置するヨクキムパプはキムパプ専門店として有名です。 ここではコンドゥレご飯で作られた特色あるキムパプを販売しています。 店内はきれいに整理されており、バーテーブルでは携帯電話とデジタルカメラの充電が可能です。 ご注文の際には、ピリ辛特製タレが入ったヨクキムパプ、コンドゥレキムパプ、そして非常に辛くないツナキムパプが選べます。 キムパプを事前に予約すると辛さの度合いが調節できますので、ご利用ください。 この店は朝11時に開店しますが、事前に予約の電話をかけると早めにキムパプをもらうこともできます。 営業時間は毎日11時から23時までで、毎週月曜日は定休日です。 キムパプは3,000ウォンで販売されており、メニューにはとんかつ定食、ピリ辛キムパプ、ツナキムパプ、うどん、シナモンスティック、ラーメンなどがあります。 それぞれのメニューごとに価格が異なりますが、範囲は3,000ウォンから20,000ウォンまでです。 飲み物はアメリカーノ、ココア、ハーブティー、ミルクティー、カリン茶、柚子茶、生姜茶、ナツメ茶、ライムエード、グレープフルーツエードがあり価格は3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨクキムパプはどの自治体に位置していますか？",
            "answer": "ヨクキムパプは江原特別自治道旌善郡余良面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨクキムパプでは何が販売されていますか？",
            "answer": "ヨクキムパプでは特色あるキムパプが販売されています。"
        },
        {
            "question": "ヨクキムパプの特色は何ですか？",
            "answer": "ヨクキムパプの特色はコンドゥレご飯で作られたキムパプです。"
        },
        {
            "question": "ヨクキムパプでは辛さの度合いが調節できますか？",
            "answer": "ヨクキムパプではキムパプを事前に予約すると辛さの度合いが調節できます。"
        },
        {
            "question": "ヨクキムパプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨクキムパプの営業時間は毎日11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "ヨクキムパプの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "ヨクキムパプの定休日は毎週月曜日です。"
        },
        {
            "question": "ヨクキムパプのキムパプの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨクキムパプのキムパプは3,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ヨクキムパプで販売されている他のメニューは何ですか？",
            "answer": "ヨクキムパプではとんかつ定食、ピリ辛キムパプ、ツナキムパプ、うどん、シナモンスティック、ラーメンなどが販売されています。"
        },
        {
            "question": "ヨクキムパプで販売されている飲み物は何ですか？",
            "answer": "ヨクキムパプで販売されている飲み物はアメリカーノ、ココア、ハーブティー、ミルクティー、カリン茶、柚子茶、生姜茶、ナツメ茶、ライムエード、グレープフルーツエードです。"
        },
        {
            "question": "ヨクキムパプの飲み物の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨクキムパプの飲み物の価格は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 422
    }
}